女神次次見我都著得好保守，是咪對我有意思

是咪鍾意一個人就會著得保守啲，想對方欣賞自己嘅性格
我是咪有機

睇下你自己個名

開多啲膠post
女神就會鐘意你

去強姦